人大左每日都有千言萬語想講

平時幾自信
幾自在
幾唔上心
一得返自己一個
係床上諗返自己人生
每一分自信都化做自卑
其實自己係心知
有時人話就話為自己而活
唔好理人咁多
自己開心就得
但講真
呢種開心
幾開心都係虛假
以前成日諗
頂唔順老闆
儲夠錢自己打本
一係炒股票
大不了打返工
但而家真係唔敢裸辭
除非真係好唔如意
你份工其實就係你
今生今世
真係好冇安全感
呢十幾年黎
其實好多野都試過
但都唔踏實
尋尋覓覓
其實自己要既
真係唔多
兜兜轉轉
又返返原處
又返返黎
如果你問我
最開心係咩
唔係吃喝玩樂
唔係事業有成
唔係有車有樓有女有錢
唔係咩理想
只係好卑微
覺得自己係有人錫
可以永遠做細路
有安全感
有時落街買茶飲
d店員全部中學生黎
但自己都唔係好敢同佢地講野
成日諗返自己幾歲
有人寵有人錫個陣
電視做笑看風雲
收音機播黎瑞恩
放學去嘉樂福買燒雞
自己一個真係好慘
出到黎社會十年
始終適應唔到
冇份工係似樣
但而家已經唔諗呢d
一黎自己年齡
二黎真係唔想再漂泊浪盪落去
同埋最緊要
自己其實真係冇咩想要
做咩工都差唔多
打份文職同老豆老母交差算
錢呀樓呢d
有冇女呢d
已經冇所謂
有時係街見到個靚既
返黎諗住自己解決算
男人冇女人冇所謂
除左老母
其他女講真
其實真係可有可無
由細到大
十幾歲漂泊到而家
三字頭
其實自己要既
只係安全感
同埋唔好太痛苦就ok
永遠做老豆老母個仔
人有太多冇得揀
但原來到頭來
自己始終行返
鋪好左條舊路

幾時搵返個伴